連登班道德塔利班先係真正最仆街既人

成日話道德淪喪點點點 見人講兩句風涼話又幫班廢老悲天憫人

知唔知點解呢度咁多人見到廢老比人殺好撚心涼?

因為呢班仆街日日都欺壓年輕人 想佢地死 想佢地做一世奴隸 對想反抗既人冷嘲熱諷

最無同情心 最道德淪喪既根本係你班出黎指指點點既仆街 同心愛白人既黑奴無分別

神經病

死番去飲食台追個臭豆腐絲打啦incel

Email 出黎講兩句